All in 咗SNOW, 你問我答

連登冇雪花股東?

有咩方法可以阻止d cold call

幾時上返400

點解入，而且仲all in

到咗心目中價位 博爆升

希望呢一兩個月

去到夏天就冇咁多

圖

咁去到夏天你隻snow會唔會熔

會更多人追捧 價格再上

尋晚輸左幾多？

禁售過咗先嚟all in

之前240入，320走咗，食唔到400果浸
我等1個月後建倉25％ snow

幾蚊

點解等一個月?

244開始密密入
380放晒

減完倉又加番小小

All in U or AI

點解睇好？

應該會行一排vcp

知唔知咩叫allin

咩係vcp?

都係理解唔到係做咩

成手垃圾

390入左 希望快d回到家鄉

指教吓

跌到281

連跌一個星期

你真係好叻

同你一樣 均價幾多想死

293

諗住食雪花牛
依家飲冰水

可唔可以介紹下

293都要cry咩310

ching上下睇幾多乜線都穿晒

唔知幾時先跌完呢下cry

我驚跌多兩日，假反彈一日，然後陰跌

搞咩日日跌

300 all in

買既理由係？

博佢升囉

樓主識唔識得沽空對沖

樓主買夠100股 買張short put啦

我準備呢兩日入

+1

醒目仔